Heat Project 重制版 Heat Reborn 公測 （3）

【Steam平台不刪檔公測現已開始！】
大家的回憶 回來了！《HEAT REBORN 火線特戰隊》帶來 遊戲平衡完全重新調整、A.I.電腦玩家、隊內語音、多張經典（故宮、旺角）地圖和 4K 武器高清重製、高達６０人同時的多人對戰、以及 全新「競技比賽配對」系統等等！

由本地小型業餘獨立遊戲開發團隊，以全新引擎重新製作呈現經典MMORPGFPS遊戲！
現在於 Steam 平台，按「要求存取權」立即加入《HEAT REBORN 火線特戰隊》 BETA！

【地伏盃#1 報名即將截止 — 反應熱烈、剩餘少量名額！】
感謝各位的支持，首個《HEAT REBORN》社群主辦比賽報名反應熱烈～🎉
除了所有出席比賽的參賽者均可獲得「參賽福利」，我們同時也將獎品數量再「加碼覆蓋至正選及後備隊員（共 8 名）！」

報名即將於3月28日23:59分截止，名額有限，先到先得！
８強賽事開始將會全程於Twitch及YouTube直播，不論閣下抱持火氣還是學習態度均能滿足！

比賽詳情請參閱
或可到CGA比賽平台

[1] 個別玩家（１－５人）也可以報名，系統將會幫助各位隨機組隊（系統會自動識別人數不足的隊伍）
[2] 滿人隊伍將擁有參賽優先權，個別玩家報名將會被置於滿人隊伍後處理
[3] 有關比賽或相關問題，敬請聯繫主辦單位 Devils Gaming 查詢，謝謝

頭香

個人感想：
Steam平台 user friendly, 正式上架
畫面upgrade左，玩落都舒服d
唔係太感覺到有外掛，勁人係真係勁，唔好賴
以另一個引擎重制，冇版權問題
人數都唔錯，起碼唔洗打黎打去都果班人
升Lv算快，呢家玩副武場都好快升將級
新手都二百二血，冇以前咁被屈槍屈得咁勁
都係玩回憶，無謂拎其他槍game比

最重要冇點數槍，全部game錢買，
我到依家都唔知GM點為皮，所以幫你開post宣傳下，見字送返一兩個雙經黎做宣傳費

真

其實隻game 點賺錢

玩左一排 感覺同體驗上都好過以前HP
開房個option 有得set返Pw 同軍階就好D
起碼唔使將打紅條

其實我覺得轉做12打12會多返啲場，再set軍階場，個個開16打16食哂啲人

同意但想佢限制紅尉場既數目
試過一張圖4個場
3紅尉場 其餘就full左
唔止影響遊戲體驗，直頭無得玩

大家包括我都係見到堆32人場鬥逼入去
新開果啲懶得等就冇人入

逼新手紅尉同校將玩又到佢地話冇遊戲體驗架啦

收皮啦打手狗

免費既野唔岩玩咪刪

搞手只求打個和

會唔會出返雪嶺
以前成日打

我估門檻應該都係要金條先可以改

淨係acr 要月租咪得
9成人都acr

建議吶喊有字數上限
一打水蛇春咁長黎洗版

啲名先長 ，半首榮光都見過

係喎
咁長做乜鬼

咁都係自由黎既，又冇太大影響到人

其實依家有冇得改名？

同埋想改返個樣 髮型，有冇得改

【地伏盃】相關

賽程表已經公佈，請各隊伍積極與對手約戰（可使用CGA平台聊天室或比賽專用Discord文字頻道）
務必注意比賽期間選手必須進入Discord伺服器之專用比賽房間
同時請第一場比賽開始前，各隊長將所有成員之ID改為SteamID64，以便主辦方識別選手

=========================

之前好似冇喺度提過大家要將報名個ID改做SteamID64，麻煩留意一下

少尉散仲有冇很打到人飛天

你唔講都唔記得呢樣野
宜家應該唔得啦

同人抽到枝步冇彈，俾人少散打到飛天跌死

我想知啲狙既彈道係咪好似BF4咁，太遠距離要瞄高少少先射得中？同埋快狙有咩技巧，真係摸唔熟啲狙要點玩

彈道照睇係無下垂，我通常開鏡即射，反而唔識向左/右跳一個身位落地即射

有冇人有vcruntime問題？

想問下大體型係咪有減傷？

冇，會加傷
幫隊友擋子彈

接返上個post
依家版本 減返大概5場我准將之後打既..
紅條到准將 冇開雙經 只打爆破 唔打故宮 零刷經刷LV場
大約就呢個數據場數上到 如果開埋雙經 應該只要一半就上到..

啲將個個都好屈機...

k!m
呢條傻閪 係到學人串 你快撚d死啦
睇嚟你都係社會垃圾嚟

我唔打字係因為用Mic屌7你先舒服

到左將之後點樣計升去少將中將？

睇總經驗值

升黎無用 又無技能點

咁唔洗咁積極升lu
買左210同acr 練下槍就夠

升到金條可以慢慢玩

尋日由手5跑5傭兵5轉去手5跑5眼4傭兵1
發覺唔錯幾好用

呢啲資料邊到睇？有冇槍lv既數值睇

我前日都轉咗5手腳4眼，用完翻唔到轉頭

槍lv表我都想有

想問點樣add 人，佢話要俾左us$5先，thx

steam嘅限制

有無人識用重機

d槍每升1lv加幾多

有無話幾時出番雪場 好玩喎

無雙經好痛苦

得閒打下羅馬散彈場，幾好玩又夠快
啲隊友肯合作既話好爽人肉散彈火車

支准連散廢到

PUSH

有冇人知以前把上校左輪呢家要咩將先用到？好想玩番呢把左輪

准將

Taurus Raging Bull wor

少將就得

咁准將果把咩黎
唔係太識分

準將先岩
總之金條左就用得

GM一早低調咗屍場槍經啦

呢把喎

未金條槍囉

頂明晒 原來藍紅把左輪係唔同 即刻轉國家先

乜左輪都有分藍紅國咩
我藍國

係紅國係rosesnake

洗唔洗cap張圖比你望左先

轉左掃晒藍國d槍啦

升lv好慢

去d羅馬230 速刷場

刷錢呢

一樣

維修費夠平
練到槍經
升lv 快
娛樂性又算係咁
對比當初玩4room食屎咁嘅體驗
簡直係天堂

都悶嫁
尤其是呢個ser 啲將永遠都只會同返啲將一隊
成日見到啲將一分完組就瘋狂重入 分到去多勁人果邊先開始打 然後就拎啲人黎刷kda

呢個真
勁撚肉酸
見到啲紅條俾人sm 到走場經都唔要有啲心酸
咁怕輸咁輸唔起自己開cs 打bot 啦

真埋真係好少場，有時入到game冇場就熄game算

未計有人開紅條場，但成堆金銀入哂去，又瀨死唔走

正常入去都會換槍啦 紅條打人又有加成
唔好話佢地自己廢 金條場都有啲紅條踩場 仲要拎第一

紅條一路用把EK47用到升銀條先換把少尉步

再打到金條先換ACR

其他槍執過漂到好難用

少校 唔係系統送個支都OK

校槍打索性用acr

用啲紅尉槍場又唔用得

40傷同3x人傷完全兩個世界

而家好似有分紅尉槍場同紅尉級場喎
巴打係咪搞錯咗？

Acr好講壓槍

一到假期多左好多人升金條

如果有固定團同密碼房開屍場升槍就好..

每兩場就有一場有白卡仔入去玩野

ACR先係最飄嗰支吧

應該多咗人上准將 我先升到上將

俾GM改左先咁

琴晚玩變到用EK48仲好啲啲

玩開ACR轉AK好易用

想升新手槍 又唔知爆左lv數據

羅馬230 刷經場有人飛上2/F 裝C4
快撚到無人知係邊個裝

到而家都唔係好清楚沙場d報位術語

上到校將級邊支步最好用？ 見你地講acr無咁準？ 但佢最高攻 會點取捨 m8或者ek48點睇

校級就少校步，但唔好用佢送果把
acr就打中近距，ek48就打中遠距

咁尉級呢

少尉EK

有update未

而家係咪都係用消音會減傷

準?唔會唔準 係後助力有分別
滿血情況下
得ACR可以一槍HS即死 但要點射控制
EK可以連射幾槍 但HS一槍唔會即死

校上將真係有排刷

把將M4幾易用

依家愈來愈少人玩
依排放假每個圖 都係得一兩個場
人數同之前爭好遠

有冇人覺得210啲skin好柒

acr 啦
練好一槍爆頭死可以打橫行

連雪場都未有番

點叫人玩

雪場喺正服都唔多受歡迎
每日繁忙時間都係得兩三個場

好正啵玩狙

其實唔知有冇人有同感
隻game好似好小圈子
Btw已經上校

狗
大/外
Long
A,B1/2/3
呢幾個

棺同行

可以當私服咁玩
每日都唔多人玩

暗通
上下L
狗洞

有小圈子都幾好呀
起碼佢地成日on
我會睇佢地鳩up
有時佢地傾動漫野都插到下嘴

【地伏盃 HEAT REBORN #1 - 32強賽事已全部完成！】
16強賽事將由本日開始開放約戰功能，請各隊伍丙2次於賽程表（ ）確認對手，並於比賽專用Discord伺服器（ ）或CGA比賽平台與對方商談對戰時間

請注意因為有數支隊伍的首次比賽就是16強賽事階段，所以對流程有任何疑問請細閱規則（內有比賽流程），若仍有疑問亦歡迎於Discord內詢問管理員

更新仲以為有新圖

啲名點樣打icon

【地伏盃 HEAT REBORN #1】

由於我們收到大量玩家熱烈反應想觀看比賽直播，為了感謝各位的支持，我們決定搶先試播16強賽事 ! !

2021年4月8日下午 11:45 (GMT+08)
16強直播 - OMS Vs 小龍講爛gag罰100
搶先試播地伏盃16強比賽，屆時將於 及 上直播賽事，敬請大家密切留意。

記得訂閱支持及開啟直播通知，接收第一時間最新資訊。

冇得同frd自己開場玩入bug已經唔係我熟悉嘅hp

正常
我地d堆2打6幫人洗殺數

都唔太算嘅 太唔balance咪走場
認得出名嘅金條大部分真係幾準 唔夠打係槍法問題
利申未金條

無玩幾日
無哂場既連速刷都無埋

人生唔應該為隻垃圾驚浪費時間

終於升到金條

其實金條唔俾去其他場咪得

不過最應該nerf F90

其實應該nerf F90去到30彈同埋射速整慢啲

......
咁不如直接del 左把槍

把准將沖鋒仲廢過把F90

兩把都有用過
覺得np7 好用啲。。。
但其實f90係咩私服下都係性價比最高既smg 黎

Want exp x2

俾人課金買都好

呢點都係既

刷羅馬SMG場 F90屈過NP7不過

羅馬2：30 咩禁外 禁乜個啲 係咪速刷場嚟
想快升開雙經玩呢個?

速刷場升lv咁

啲人打到中間見輸少少就走場係咪保緊kda

HG70屈速
行得快過手槍

岩岩打沙漠 有條友叫椰子係咁走場再去勁隊 來回走成3次好撚肉酸呀

【地伏盃 - HEAT REBORN #1】決賽日 - 六點鐘開播！

最後一日嘅賽事，打埋場 1͜͡8͜͡ᴘʟᴜs vs REMIX 嘅四強就打決賽！
究竟邊隊可以晉級去到決賽同 GDE 爭冠軍？一齊睇住直播見證埋王者嘅誕生！

Twitch:
YouTube:

重制完依家街場冇得set階級上限 ?
咁多年冇玩一入場做新兵就全部金星框...

好似越黎越小場同越黎越小人玩

入game得幾間房
d將又小圈子去埋同一隊
人數一日比一日少

呢條友傻鳩嚟
刷經場每次都最後一場繞後
見到必踢

已棄

升到准將都直接棄game

好悶 玩黎玩去果啲場

黎黎去去得沙2 旺角同故宮

隻game好小圈子
個地伏盃比賽得啖笑

以現時整新圖進度，可以幾個月後先再返黎玩

師兄可否講下個圈子點小法？ 咁多人開軍團

再升又冇意思 上將果啲一排冇玩咪又跌番

雪場又未有

入啲台灣團仲好 同啲台仔吹水

你話冇咪冇囉 依啲野有眼睇 心照 我都費事講到明 又關軍團咩事呢

聽聞好多香港團 都有所謂電莖打手 講野都要就住就住 總之唔可以詆毀隻濕鳩驚

同意，睇冠亞軍同一軍團女神娛樂
但分開一個叫gde,一個叫18plus 都知咩事

成個軍團賽都係圍威喂
搵鬼玩 DEL GAME算

你不如話無人參加 隻驚太少人

agger
就算揪得都唔肯去弱隊接受挑戰
彈出彈入去痴勁隊一係直接走人
做壞哂風氣

樓主呢 係咪專注緊濕鳩盃賽呀？ 隻垃圾驚靠樓主拉人氣呀

澄清返先，個比賽完全公開報名，冇做任何篩選

其實呢個問題唔正視一定愈黎愈少新手玩
永遠堆金條都係哂同一邊

唔俾走場囉
或者走場唔俾入返
紅條/銀痴勁隊嘅情況仲少過啲將
咁中意同fd一隊咪開私人場囉

贊助有咩攞

升到將己經唔想玩，黎黎去去都係個堆人玩
打黎打去都係個堆人

唔知以為得兩隊參加 打得冠亞戰
個個都係打幾場比賽同其他軍團打先上冠軍
32強個d咩黎

都係一班唔出名嘅電莖手搵位上 博R勞啫

真 如果一直冇新手加入真係聽執都得 啲撚屌仲要咁撚緊張輸贏 又走場換隊又要屠紅條 岩岩仲撚過癮有個金條入紅尉場用將槍仲要屌鳩人講野幾撚大支野呀 講緊你呀兔田團果個辣殺契哥

其實想知隻game仲係半成品就搞比賽係咩玩法

呢條on9仔狗公黎，見我團友個名以為人地係女就係咁煩住人

香港啲團係多劣質人

某程度上唔多中意同香港人打機就係咁解

一個二個串過馬撚咁

見到依啲以為自己係咩大明星嘅人就覺得噁撚心 扮撚曬大袋咁心諗識你老母咩

我槍法咁差打條撚，軍團賽呢啲不嬲都係由得啲勁人玩嫁啦
岩岩升到金條揸下210啪啪啪都夠

我都有報名，不過放左飛機
冇係game入面識fd team up打，注定毒撚

我發覺隻game入面好多人話玩，到最後都冇報名
然後話小圈子

呢d人前世打機未見過女咁 女仔玩得都係條仔叫先玩

GM肯加返pw房功能未，成日內戰房都有ON9仔入黎搞事

有個叫卡哥既柒頭勁撚煩，少少野又嘈 開波輸一場就走場再入場搏轉隊去對面，轉唔到繼續走場入場勁撚牆頭草

前排佢同個台仔嘈交，之後日日係公頻到狂叫人地個名

呢隻game真係好多on9仔

係咪日日問楊乜乜係唔係度嗰個

我無玩好耐 臨棄前打左場故宮死鬥
我camp左係大門口幾秒就比唔知邊個開咪屌我走
好似有燥狂症咁 唔知係咪同一條友黎

係，懷疑佢係白卡佬黎

屌 小學雞驚 咁認真玩把撚

有啲痴線仔唔知真藍定扮藍引戰

似新移民mk

其實有無外掛，見人射幾槍就一件咁撚勁

卡狗唔意外

有咩分別
扮藍都係無腦架啦

終於升到將 算係完左童年心願 都近乎半棄狀態
成日見人問點升得快 又話要派雙經又要刷經又盛咁
先唔講隻game半成品 打機又唔係打多份工
我幾個雙經仲擺左係倉庫封塵
得閒打一兩場 慢慢玩就上到將
啲金條除左槍勁之外 其實唔係個個都咁有料
見過有星嘅將打故宮b隊都可以有0/6 3/8咁柒嘅stat
有啲紅條靠執槍可以打到首二三名
至於換隊真係幾核突下
開團就更加on9 完全睇唔出有乜意義

玩過幾個ser
但真係第一次見換隊個情況可以咁嚴重
同埋呢個ser 真係勁既人其實都好少

有時覺得太認真啦 隻game下年仲係咪到都成問題
至於地伏盃我又唔覺係多餘嘅 始終隻game依加又無新圖新槍新元素 有個比賽刺激下community都係好事

呢個團隊整既server已經有執粒潛水既先例
請參考:

咁平心而論佢又唔洗課金

你又叫體驗番以前回憶

又係私服撚

你留意下啲高手通常都將game個dpi set到好低，講緊既係1~1.9，然後滑鼠dpi大概1600~1800
你都可以試下，因為靈敏度愈高愈難瞄得準啲細位同埋移動緊既敵人
初初會唔慣，但你上咗手之後就會覺得自己好似John Wick咁

我想問點解入到game之後打速成打唔到某啲字..
但係平時就冇問題

裝win7速成